不如大家一起考警察

與其要深藍清醒
不如滲深黃入去
等政見勢力平均的啦
既然係長遠野
就要從長計議

不過要好似人地選港姐咁
去之前要整的的合乎藍味既社交平台
以免被審查

要一大班人先做到
但我覺得入到去始終會被洗腦
你睇嗰3萬隻狗就知

唔work，係制度問題
你一日係深黃你一日就會比人排斥，一個on9既制度會將醒目仔全部踢出去

唔好意思阻阻你：
[緊急呼籲]今晚9點一齊上twitter將黑警濫權揚威國際，警告遊客不要來港旅遊，用經濟壓力逼使政府回應！！

全面攬炒

9點一齊一野谷上trending
#Hongkongwarning #Fthepopo

Twitter見！！！

咪撚天真啦
14年都有班人話咁做
結果咪又係打鳩番我地轉頭

樓主有冇經歷過928同雨傘？
果陣咪大把後生仔話要考警察
入去做滲透，做同化

結果呢？全部黑化哂！！
一個無間道都冇

有人唔做走去做狗？不了

當你入完學堂，個腦已經被洗得7788，再加上鐵飯碗嘅優勢同埋非常優厚嘅福利，到你再諗晉升機會，只有同流合污呢條路可以揀，呢個時候你已變成一隻不折不扣嘅狗了

做狗，不了

P牌仔